{   
   "Invoice List" : "发票清单",
   "INVOICE LIST" : "发票清单",
   "WIDGETS"   :  "小工具",
   "COURSES"   :     "課程",
   "COURSE DETAIL"   :     "課程詳情",
   "SIGN IN"   :     "登入",
   "PAYMENT"   :     "付款",
   "USER PROFILE V2" :     "用戶個人資料V2",
   "MANAGEMENT"   :     "管理",
   "USER GRID" :     "用戶網格",
   "PRICING V2"   :     "定價V2",
   "CONTACT LIST" :     "聯繫人列表",
   "FEEDBACK"  :     "反饋",
   "FAQ" :     "常問問題",
   "ABOUT"  :     "關於",
   "SEARCH" :     "搜索",
   "COMING SOON V2"  :     "即將推出V2",
   "MAINTENANCE V2"  :     "維護V2",
   "VIDEO PLAYER" :     "視頻播放器",
   "TASK BOARD"   :     "任務委員會",
   "GALLERY V4"   :     "畫廊V4",
   "INVOICE V2"   :     "發票V2",
   "TOP MENU"  :  "顶部菜单",
   "DASHBOARD" :  "儀表板",
   "DASHBOARD 1"  :  "儀表板1",
   "DASHBOARD 2"  :  "儀表板2",
   "INBOX"  :  "收件箱",
   "CHAT"   :  "聊",
   "CALENDAR"  :  "日曆",
   "UI-ELEMENTS"  :  "UI元素",
   "BUTTONS"   :  "鈕扣",
   "PROGRESS BAR" :  "進度條",
   "TABS"   :  "標籤",
   "ACCORDIONS"   :  "手風琴",
   "PAGINATION"   :  "分頁",
   "TOOLTIP"   :  "提示",
   "BADGES" :  "徽章",
   "CARDS"  :  "牌",
   "SOCIAL ICONS" :  "社會圖標",
   "TYPOGRAPHY"   :  "活版印刷",
   "LABELS" :  "標籤",
   "DROPDOWN"  :  "落下",
   "ALERT"  :  "警報",
   "CAROUSEL"  :  "圓盤傳送帶",
   "DATEPICKER"   :  "日期選擇器",
   "COMPONENTS"   :  "組件",
   "LIST"   :  "名單",
   "GRIDS"  :  "網格",
   "ICONS"  :  "圖標",
   "GLYPHICONS"   :  "Glyphicons",
   "FONTAWESOME"  :  "Fontawesome",
   "MATERIAL ICONS"  :  "材料圖標",
   "LINEA"  :  "凌特",
   "SIMPLE LINE ICONS"  :  "簡單的線條圖標",
   "FORMS"  :  "形式",
   "FORM ELEMENTS"   :  "表單元素",
   "FORM WIZARD"  :  "表單嚮導",
   "FORM GROUP"   :  "表格組",
   "FORM VALIDATION" :  "表格驗證",
   "UPLOAD" :  "上傳",
   "TREE"   :  "樹",
   "TABLES" :  "表",
   "FULLSCREEN"   :  "全屏",
   "SELECTION" :  "選擇",
   "PINNING"   :  "鋼釘",
   "SORTING"   :  "排序",
   "PAGING" :  "分頁",
   "EDITING"   :  "編輯",
   "FILTER" :  "過濾",
   "EDITOR" :  "編輯",
   "FOO" :  "富",
   "ACE EDITOR"   :  "王牌編輯",
   "SUMMER EDITOR"   :  "夏季編輯",
   "WYSIWYG EDITOR"  :  "Wisiwyg編輯",
   "CKEDITOR"  :  "CKEDITOR",
   "CHARTS" :  "圖表",
   "NG2 CHARTS"   :  "Ng2圖表",
   "NGX CHARTS"   :  "Ngx圖表",
   "EASY PIE"  :  "簡單派",
   "GOOGLE CHARTS"   :  "谷歌圖表",
   "DRAG & DROP"  :  "拖放",
   "DRAGULA"   :  "Dragula",
   "SORTABLEJS"   :  "Sortablejs",
   "RESIZABLE" :  "可調整大小",
   "NGX TOASTER"  :  "Ngx烤麵包機",
   "ANIMATION" :  "動畫",
   "FILE MANAGER" :  "文件管理器",
   "MAPS"   :  "地圖",
   "GOOGLE MAP"   :  "谷歌地圖",
   "VECTOR MAP"   :  "矢量地圖",
   "LEAFLET MAP"  :  "宣傳單地圖",
   "USER PAGES"   :  "用戶頁面",
   "USER LIST" :  "用戶列表",
   "USER TABLE"   :  "用戶表",
   "USER PROFILE" :  "用戶資料",
   "USER CONTACT" :  "用戶聯繫",
   "PAGES"  :  "網頁",
   "TESTIMONIALS" :  "褒獎",
   "TIMELINE"  :  "時間線",
   "SUBSCRIBES"   :  "訂",
   "UNDER MAINTANCE" :  "在Maintance下",
   "PRICING"   :  "價錢",
   "BLANK"  :  "空白",
   "SESSIONS"  :  "會議",
   "LOGIN"  :  "登錄",
   "LOGIN V1"  :  "登錄v1",
   "LOGIN V2"  :  "登錄v2",
   "REGISTER"  :  "寄存器",
   "FORGOT" :  "忘記",
   "COMING SOON"  :  "快來了",
   "LOCKSCREEN"   :  "鎖屏",
   "404" :  "404",
   "505" :  "505",
   "BLOG"   :  "博客",
   "BLOG LISTING" :  "博客列表",
   "BLOG GRID" :  "博客網格",
   "BLOG MASONRY" :  "博客砌體",
   "BLOG DETAIL"  :  "博客詳情",
   "BLOG EDIT" :  "博客編輯",
   "GALLERY"   :  "畫廊",
   "GALLERY V1"   :  "畫廊v1",
   "GALLERY V2"   :  "畫廊v2",
   "GALLERY V3"   :  "畫廊v3",
   "ECOMMERCE" :  "電子商務",
   "PRODUCT"   :  "產品",
   "PRODUCT DETAIL"  :  "產品明細",
   "PRODUCT LIST" :  "產品列表",
   "PRODUCT CART" :  "產品購物車",
   "ORDER"  :  "訂購",
   "ORDER DETAIL" :  "訂單詳情",
   "CHANKYA MENU" :  "Chankya菜單",
   "SUB MENU1" :  "子菜單1",
   "SUB MENU2" :  "子菜單2",
   "INVOICE"   :  "發票",
   "DATA TABLES"  :  "數據表",
   "RESPONSIVE"   :  "響應",
   "BASIC"  :  "基本",
   "FEATURES"  :  "特徵",
   "SUMMER" :  "夏季",
   "CK EDITOR" :  "Ck編輯",
   "BOOTSTRAP UI" :  "Bootstrap UI",
   "CHANKYA UI"   :  "Chankya UI",
   "TEMPLATE"  :  "模板",
   "E- COMMERCE"  :  "電子商務",
   "SLIDER" :  "滑塊",
   "PDF VIEWER"   :  "Pdf Viewer",
   "EMAILS" :  "電子郵件",
   "EMAIL LISTING"   :  "電郵清單",
   "EMAIL DETAIL" :  "電郵明細",
   "EMAIL COMPOSE"   :  "電子郵件撰寫",
   "UTILITY CLASSES" :  "實用類",
   "UI PANEL"  :  "UI面板",
   "TASKBOARD" :  "任務板",
   "Home"   :  "家",
   "Dynamic Chart"   :  "動態圖表",
   "Pie Chart" :  "餅形圖",
   "To Do List"   :  "待辦事項清單",
   "New Members"  :  "新成員",
   "Messages"  :  "消息",
   "Activity"  :  "活動",
   "Ratings"   :  "評級",
   "Feeds"  :  "飼料",
   "Project Status"  :  "項目狀態",
   "Order Status" :  "訂單狀態",
   "Dashboard 2"  :  "儀表板2",
   "Notifications"   :  "通知",
   "Download Data"   :  "下載數據",
   "Support"   :  "支持",
   "User List" :  "用戶列表",
   "Inbox"  :  "收件箱",
   "Chat"   :  "聊",
   "Calendar"  :  "日曆",
   "Buttons"   :  "鈕扣",
   "Predefined Button Styles" :  "預定義的按鈕樣式",
   "Button Tags"  :  "按鈕標籤",
   "Outline Buttons" :  "大綱按鈕",
   "Button Sizes" :  "按鈕大小",
   "Predefined Button Styles" :  "預定義的按鈕樣式",
   "Block Level Buttons"   :  "塊級按鈕",
   "Dropdown & Dropup"  :  "下拉和下降",
   "Additional Options" :  "其他選項",
   "Progress Bar" :  "進度條",
   "Simple Progress Bar"   :  "簡單的進度欄",
   "Sizing Progress Bar"   :  "調整進度條",
   "Colored Progress Bars" :  "彩色進度條",
   "Striped Progress Bar"  :  "條紋進度條",
   "Animated Progress Bar" :  "動畫進度條",
   "Square & Rounded"   :  "方形和圓形",
   "Stacked Bars" :  "堆積的酒吧",
   "Circle Progress Bars"  :  "圓形進度條",
   "With Label"   :  "隨著標籤",
   "Customize Bootstrap Progress Bar"  :  "自定義Bootstrap進度條",
   "Tabs"   :  "標籤",
   "Default Tab Styled" :  "默認選項卡樣式",
   "Basic Tabs"   :  "基本標籤",
   "Full Width Tabs" :  "全寬標籤",
   "Default Tab Boxed Style"  :  "默認標籤盒裝樣式",
   "Different Sizes" :  "不同的尺寸",
   "Basic Tabs Left Icon"  :  "基本選項卡左圖標",
   "Basic Tabs Right Icon" :  "基本選項卡右圖標",
   "Tabs With Multiple Elements" :  "帶有多個元素的選項卡",
   "Alternet Version Of Thie Series"   :  "Thie系列的Alternet版本",
   "Bottom Tabs With Line" :  "底部標籤線",
   "Line Styled Tabs"   :  "線型選項卡",
   "Basic Tabs"   :  "基本標籤",
   "Full Width Tabs" :  "全寬標籤",
   "Right Align With Popup"   :  "正確與彈出對齊",
   "Default Tab Boxed Style"  :  "默認標籤盒裝樣式",
   "Basic Tabs Right Icon" :  "基本選項卡右圖標",
   "Basic Tabs Left Icon"  :  "基本選項卡左圖標",
   "Tabs With Multiple Elements" :  "帶有多個元素的選項卡",
   "Alternet Version Of Thie Series"   :  "Thie系列的Alternet版本",
   "Bottom Tabs With Elements"   :  "底部選項卡與元素",
   "Bottom Tabs With Line" :  "底部標籤線",
   "Basic Tabs"   :  "基本標籤",
   "Rounded Button Tabs"   :  "圓形按鈕選項卡",
   "Basic Tabs"   :  "基本標籤",
   "Basic Tabs Left Icon"  :  "基本選項卡左圖標",
   "Full Width Tabs" :  "全寬標籤",
   "Right Align With Popup"   :  "正確與彈出對齊",
   "Accordions"   :  "手風琴",
   "Basic Accordion" :  "基本手風琴",
   "With Control Icons" :  "使用控製圖標",
   "Bright Colors With Icons" :  "明亮的顏色與圖標",
   "Multiple Colors" :  "多種顏色",
   "Pagination"   :  "分頁",
   "Paginations"  :  "Paginations",
   "Basic Style"  :  "基本風格",
   "Rounded Box"  :  "圓形框",
   "No Border Square"   :  "沒有邊境廣場",
   "No Border Circled"  :  "沒有邊界盤旋",
   "Active Bottom Line" :  "主動底線",
   "Separated Line Only"   :  "僅限分隔線",
   "Colored Pagination" :  "彩色的分頁",
   "Colored Pagination" :  "彩色的分頁",
   "Gap In-Between"  :  "間隙",
   "Rounded Gap In-Between"   :  "圓形間隙",
   "Colored With Gap"   :  "色彩與差距",
   "Colored Rounded With Gap" :  "彩色圓形與差距",
   "Tooltip"   :  "提示",
   "Static Demo"  :  "靜態演示",
   "Interactive Demo"   :  "互動演示",
   "Static Popover"  :  "靜態彈出窗口",
   "Four Directions" :  "四個方向",
   "Toggled Popover" :  "切換Popover",
   "Dismiss On Next Click" :  "在下一次單擊時關閉",
   "Badges" :  "徽章",
   "Badge Size"   :  "徽章大小",
   "Basic Bagde Style"  :  "基本的Bagde風格",
   "Outline Badge"   :  "大綱徽章",
   "Badge Pill"   :  "徽章丸",
   "Basic Badge Style"  :  "基本徽章風格",
   "Basic Badge"  :  "基本徽章",
   "Outline Badge"   :  "大綱徽章",
   "Rounded Recangle Badge"   :  "圓角重複徽章",
   "Badges Combination" :  "徽章組合",
   "Badges Size"  :  "徽章大小",
   "Different Tags"  :  "不同的標籤",
   "Status Badge" :  "狀態徽章",
   "Cards"  :  "牌",
   "Card Heading" :  "卡片標題",
   "Warning Card" :  "警告卡",
   "Success Card" :  "成功卡",
   "Error Card"   :  "錯誤卡",
   "Info Card" :  "信息卡",
   "Social Icons" :  "社會圖標",
   "Social Buttons"  :  "社交按鈕",
   "Social Button With Icon"  :  "社會按鈕圖標",
   "Rounded Button"  :  "圓形按鈕",
   "Typography"   :  "活版印刷",
   "Headings"  :  "標題",
   "Headings With Secondary Text"   :  "帶有輔助文本的標題",
   "Headings Elements"  :  "標題元素",
   "Paragraph Small Text"  :  "段落小文本",
   "Paragraph" :  "段",
   "Unordered List"  :  "無序列表",
   "Ordered List" :  "訂購清單",
   "Unstyled List"   :  "沒有樣式清單",
   "List With Custom Icons"   :  "列表與自定義圖標",
   "Collapsible Submenu"   :  "可折疊子菜單",
   "Lists - Inline"  :  "列表 - 內聯",
   "Text State"   :  "文字狀態",
   "Text Alignments" :  "文字對齊",
   "Address"   :  "地址",
   "Transformation Classes"   :  "轉換類",
   "Code & User Input"  :  "代碼和用戶輸入",
   "Basic Block"  :  "基本塊",
   "Dropdown"  :  "落下",
   "Basic"  :  "基本",
   "Color Options"   :  "顏色選項",
   "Dropdown Button Design"   :  "下拉按鈕設計",
   "Sizing" :  "漿紗",
   "Alert"  :  "警報",
   "Link Color"   :  "鏈接顏色",
   "Normal Alerts With Dismiss"  :  "正常警報與解僱",
   "Responsive Full Width Alerts"   :  "響應全寬警報",
   "Carousel"  :  "圓盤傳送帶",
   "Slides Only"  :  "僅限幻燈片",
   "With Controls"   :  "隨著控制",
   "With Indicators" :  "有指標",
   "With Captions"   :  "帶字幕",
   "Datepicker"   :  "日期選擇器",
   "List"   :  "名單",
   "Basic List Groups"  :  "基本列表組",
   "List Group With Badges"   :  "列表組與徽章",
   "List Group With Linked Items"   :  "列出具有鏈接項的組",
   "List Group Contextual Classes"  :  "列出組上下文類",
   "List Group Bordered"   :  "列表組邊界",
   "List Group With Description" :  "列表組描述",
   "Grids"  :  "網格",
   "Glyphicons"   :  "Glyphicons",
   "Glyph Icon"   :  "標誌符號圖標",
   "Font Awesome" :  "字體很棒",
   "Material Icons"  :  "材料圖標",
   "List Of All Material Icons"  :  "所有材料圖標列表",
   "Linea"  :  "凌特",
   "Linea Icons"  :  "Linea圖標",
   "Simple Line Icons"  :  "簡單的線條圖標",
   "Form Wizard"  :  "表單嚮導",
   "Form Elements"   :  "表單元素",
   "Default Bootstrap Elements"  :  "默認的Bootstrap元素",
   "Textual Inputs"  :  "文字輸入",
   "Form Group"   :  "表格組",
   "Inline Forms" :  "內聯表格",
   "Custom Controls" :  "自定義控件",
   "Checkboxes And Radios" :  "複選框和無線電",
   "Static Controls" :  "靜態控件",
   "Disabled States" :  "殘疾國家",
   "Readonly Inputs" :  "只讀輸入",
   "Control Sizing"  :  "控制尺寸",
   "Column Sizing"   :  "列大小調整",
   "Help Text" :  "幫助文字",
   "Validation"   :  "驗證",
   "Horizontal Validation" :  "水平驗證",
   "Checkboxes & Radios"   :  "複選框和無線電",
   "Custom Forms" :  "自定義表單",
   "Custom Validation States" :  "自定義驗證狀態",
   "Stacked"   :  "疊放",
   "Form Group"   :  "表格組",
   "Basic"  :  "基本",
   "Sizing" :  "漿紗",
   "Buttons With Dropdowns"   :  "帶下拉菜單的按鈕",
   "Checkboxes & Radio Addons"   :  "複選框和無線電插件",
   "Multiple Addons" :  "多個插件",
   "Button Addons"   :  "按鈕插件",
   "Segmented Buttons"  :  "分段按鈕",
   "Form Validation" :  "表格驗證",
   "Upload" :  "上傳",
   "File Upload"  :  "上傳文件",
   "Tree"   :  "樹",
   "Form Tree" :  "表格樹",
   "Basic"  :  "基本",
   "Basic Tables" :  "基本表格",
   "Table Inverse"   :  "表反向",
   "Table Head"   :  "表頭",
   "Striped Rows" :  "條紋行",
   "Bordered Table"  :  "邊界表",
   "Hoverable Table" :  "可憐表",
   "Contextual Table"   :  "上下文表",
   "Full Screen"  :  "全屏",
   "Selection" :  "選擇",
   "Table Selection" :  "表格選擇",
   "Pinning"   :  "鋼釘",
   "Table Pinning"   :  "表釘扎",
   "Sorting"   :  "排序",
   "Table Editing"   :  "表格編輯",
   "Paging" :  "分頁",
   "Table Paging" :  "表分頁",
   "Editing"   :  "編輯",
   "Table Editing"   :  "表格編輯",
   "Filter" :  "過濾",
   "Table Filter" :  "表過濾器",
   "Responsive"   :  "響應",
   "Responsive Table"   :  "響應表",
   "Responsive Table2"  :  "響應表2",
   "Foo Table" :  "Foo表",
   "Table Expandable"   :  "表可擴展",
   "Table Filter" :  "表過濾器",
   "Ace Editor"   :  "王牌編輯",
   "Summer Editor"   :  "夏季編輯",
   "WYSIWYG Editor"  :  "WYSIWYG編輯器",
   "Ckeditor"  :  "CKEDITOR",
   "Ng2Charts" :  "Ng2Charts",
   "Bar" :  "酒吧",
   "Horizontal Bar"  :  "單槓",
   "Stacked Bar"  :  "堆積吧",
   "Line Chart"   :  "折線圖",
   "Stepped Line Chart" :  "階梯線圖",
   "Points Line Chart"  :  "點線圖",
   "Pie Chart" :  "餅形圖",
   "Doughnut Chart"  :  "甜甜圈圖",
   "Polar Area Chart"   :  "極地圖",
   "Radar Chart"  :  "雷達圖",
   "Bubble Chart" :  "氣泡圖",
   "Mixed Chart"  :  "混合圖表",
   "Ngx Charts"   :  "Ngx圖表",
   "Vertical Bar Chart" :  "垂直條形圖",
   "Horizontal Bar Chart"  :  "水平條形圖",
   "Grouped Vertical Bar Chart"  :  "分組垂直條形圖",
   "Grouped Horizontal Bar Chart"   :  "分組水平條形圖",
   "Stacked Vertical Bar Chart"  :  "堆積垂直條形圖",
   "Stacked Horizontal Bar Chart"   :  "堆積的水平條形圖",
   "Normalized Vertical Bar"  :  "標準化垂直條",
   "Normalized Horizontal Bar"   :  "標準化水平條",
   "Pie Chart" :  "餅形圖",
   "Advanced Pie Chart" :  "高級餅圖",
   "Pie Grid Chart"  :  "餅圖表",
   "Line Chart"   :  "折線圖",
   "Area Chart"   :  "面積圖",
   "Stacked Area Chart" :  "堆積面積圖",
   "Normalized Area Chart" :  "歸一化面積圖",
   "Heat Map Chart"  :  "熱圖圖表",
   "Tree Map Chart"  :  "樹地圖",
   "Number Card Chart"  :  "數字卡圖表",
   "Easy Pie"  :  "簡單派",
   "Easy Pie Chart"  :  "簡單的餅圖",
   "Google Charts"   :  "谷歌圖表",
   "Line"   :  "線",
   "Animated Chart"  :  "動畫圖表",
   "Pie Chart" :  "餅形圖",
   "Gauge Chart"  :  "儀表圖",
   "Scatter Chart"   :  "散點圖",
   "Timeline Chart"  :  "時間表圖表",
   "Line Chart With Events"   :  "帶有事件的折線圖",
   "Combo Chart"  :  "組合圖",
   "Dragula"   :  "Dragula",
   "Horizontal Drag And Drop" :  "水平拖放",
   "SortableJS"   :  "SortableJS",
   "Drag And Drop Anything"   :  "拖放任何東西",
   "Drag & Drop Between Groups"  :  "在組之間拖放",
   "Resizable" :  "可調整大小",
   "Ngx Toaster"  :  "Ngx烤麵包機",
   "Toaster"   :  "烤麵包機",
   "Animation" :  "動畫",
   "Animation Options"  :  "動畫選項",
   "File Manager" :  "文件管理器",
   "Google Map"   :  "谷歌地圖",
   "Global Locations"   :  "全球地點",
   "Vector Map"   :  "矢量地圖",
   "Leaflet Map"  :  "宣傳單地圖",
   "User List" :  "用戶列表",
   "User Table"   :  "用戶表",
   "Simple User List"   :  "簡單的用戶列表",
   "User Profile" :  "用戶資料",
   "User Info" :  "用戶信息",
   "Notification Panel" :  "通知小組",
   "About User"   :  "關於用戶",
   "User Contact" :  "用戶聯繫",
   "Simplified User Grid"  :  "簡化的用戶網格",
   "Bigger Photo Cards" :  "更大的照片卡",
   "Testimonials" :  "褒獎",
   "Timeline"  :  "時間線",
   "Pricing"   :  "價錢",
   "Blank"  :  "空白",
   "Blog Listing" :  "博客列表",
   "Blog Grid" :  "博客網格",
   "Blog Masonry" :  "博客砌體",
   "Blog Detail"  :  "博客詳情",
   "Categories"   :  "分類",
   "Share"  :  "分享",
   "Recent Comments" :  "最近的評論",
   "Tags"   :  "標籤",
   "3 Comments"   :  "3評論",
   "Add Comment"  :  "添加評論",
   "Blog Edit" :  "博客編輯",
   "Gallery V1"   :  "畫廊V1",
   "Gallery V2"   :  "畫廊V2",
   "Gallery V3"   :  "畫廊V3",
   "Ecommerce Product"  :  "電子商務產品",
   "Prodcuts"  :  "產品展示",
   "Ecommerce Product Detail" :  "電子商務產品詳細信息",
   "Product Detail"  :  "產品明細",
   "Ecommerce Product List"   :  "電子商務產品列表",
   "Product List" :  "產品列表",
   "Ecommerce Product Cart"   :  "電子商務產品購物車",
   "Items In Your Cart" :  "購物車中的商品",
   "Cart Summary" :  "購物車摘要",
   "Support"   :  "支持",
   "Other Products You May Be Interested" :  "您可能感興趣的其他產品",
   "Ecommerce Order" :  "電子商務訂單",
   "Ecommerce Order List"  :  "電子商務訂單清單",
   "Ecommerce Order Detail"   :  "電子商務訂單明細",
   "Order Detail" :  "訂單詳情",
   "Customer Information"  :  "客戶信息",
   "Billing Address" :  "帳單地址",
   "Shipping Address"   :  "收件地址",
   "Shipping Status" :  "發貨狀態",
   "Invoice"   :  "發票",
   "Order 12345"  :  "訂單12345",
   "Chat"   :  "聊",
   "Settings"  :  "設置",
   "My Profile"   :  "我的簡歷",
   "My Contact"   :  "我的聯繫方式",
   "User List" :  "用戶列表",
   "Logout" :  "登出",
   "15 total messages"  :  "共15條消息",
   "View All"  :  "查看全部",
   "12 Pending notifications" :  "12待處理的通知",
   "Quick Links"  :  "快速鏈接",
   "My Profile"   :  "我的簡歷",
   "My Inbox"  :  "我的收件箱",
   "Logout" :  "登出",
   "Theme Settings"  :  "主題設置",
   "Select Language" :  "選擇語言",
   "Choose Theme Color" :  "選擇主題顏色",
   "Default"   :  "默認",
   "Orange" :  "橙子",
   "Green"  :  "綠色",
   "Red" :  "紅色",
   "Collapsed Sidebar"  :  "折疊側邊欄",
   "Boxed Layout" :  "盒裝佈局",
   "Dark Mode" :  "暗模式",
   "RTL" :  "RTL",
   "Welcome To Chankya" :  "歡迎來到Chankya",
   "Sign into your account"   :  "登录到您的帐户",
   "Remember Me"  :  "記住賬號",
   "Forgot Password?"   :  "忘記密碼？",
   "Sign In"   :  "登入",
   "Still no account? Please go to Register" :  "仍然沒有賬號？請去註冊",
   "Register with Us"   :  "註冊我們",
   "Dont have account yet? Sign in here"  :  "沒有賬號呢？在這裡登錄",
   "Recover Password"   :  "恢復密碼",
   "Enter your email and we'll send you instructions on how to reset your password" :  "輸入您的電子郵件，我們會向您發送有關如何重置密碼的說明",
   "Send Me Password"   :  "發送密碼",
   "Register"  :  "寄存器",
   "Login"  :  "登錄",
   "Coming Soon"  :  "快來了",
   "WE'RE SO CLOSE"  :  "我們太過分了",
   "Enjoy a Very Limited Opportunity by subscribing to our newsletter Check out the time remaining on top left hurry up"   :  "通過訂閱我們的時事通訊享受非常有限的機會查看左上角的剩餘時間快點",
   "Anisha Willams"  :  "安妮莎威廉姆斯",
   "Unlock" :  "開鎖",
   "Not you? Sign in as different user"   :  "不是你？以不同的用戶身份登錄",
   "SUBSCRIBE" :  "訂閱",
   "Subscribe to our newsletter to receive weekly updates"  :  "訂閱我們的時事通訊以接收每週更新",
   "Your Email"   :  "你的郵件",
   "Subscribe" :  "訂閱",
   "UNDER MAINTENANCE"  :  "正在維修",
   "We are under maintenance right now. We'll be back soon" :  "我們現在正在維修。我們很快就回來",
   "Searching for something?" :  "正在尋找什麼？",
   "Submit" :  "提交",
   "Already have an account? Sign in here"   :  "已經有賬號？在這裡登錄",
   "New user? Sign up here"   :  "新用戶？在此註冊",
   "404" :  "404",
   "Page not found"  :  "網頁未找到",
   "Sorry There might be some error on this page..."  :  "抱歉，此頁面可能有誤...",
   "Go back to Home" :  "回到家",
   "Stay connected Subscribe us..." :  "保持聯繫訂閱我們...",
   "Widgets"   :  "小工具",
   "Dynamic Chart"   :   "動態圖表",
   "Browser Stats"   :   "瀏覽器統計信息",
   "Chat"   :   "聊",
   "Notifications"   :   "通知",
   "Download Data"   :   "下載數據",
   "Support"   :   "支持",
   "Messages"  :   "消息",
   "Activity"  :   "活動",
   "Ratings"   :   "評級",
   "Feeds"  :   "飼料",
   "Support"   :   "支持",
   "Project Status"  :   "項目狀態",
   "Dynamic Chart"   :   "動態圖表",
   "Pie Chart" :   "餅形圖",
   "New Members"  :   "新成員",
   "To Do List"   :   "待辦事項清單",
   "Visitor Stats"   :   "訪客統計",
   "Featured Post"   :   "精選帖子",
   "Weather"   :   "天氣",
   "Order Status" :   "訂單狀態",
   "Course" :   "課程",
   "Software Development"  :   "軟件開發",
   "Filter by" :   "過濾",
   "Skills" :   "技能",
   "Job Title" :   "職稱",
   "Levels" :   "水平",
   "Intermediate" :   "中間",
   "Beginner"  :   "初學者",
   "Advance"   :   "預先",
   "Languages" :   "語言",
   "Apply"  :   "應用",
   "Trending Courses"   :   "趨勢課程",
   "Popular Courses" :   "熱門課程",
   "Course Detail"   :   "課程詳情",
   "Offered By"   :   "由...提供",
   "About"  :   "關於",
   "Syllabus"  :   "教學大綱",
   "Reviews"   :   "評測",
   "FAQ" :   "常問問題",
   "About This Course"  :   "關於本課程",
   "Instructor"   :   "講師",
   "Curriculum - Sketch of your course content !"  :   "課程 - 您的課程內容草圖！",
   "Chapter One - What is Web Designing?" :   "第一章 - 什麼是網頁設計？",
   "Chapter Two - Why is Web Designing?"  :   "第二章 - 為什麼要進行網頁設計？",
   "Chapter Three - Advance Topics" :   "第三章 - 高級主題",
   "Signin" :   "登入",
   "Choose from our 600+ courses available online" :   "從我們在線提供的600多門課程中選擇",
   "Guest Checkout"  :   "訪客結帳",
   "Payment"   :   "付款",
   "Payment Options" :   "付款方式",
   "Credit Card"  :   "信用卡",
   "NetBanking"   :   "NetBanking時",
   "Submit" :   "提交",
   "Clear"  :   "明確",
   "All Banks" :   "所有銀行",
   "Make Payment" :   "付款",
   "User Manage List"   :   "用戶管理列表",
   "User Grid List"  :   "用戶網格列表",
   "Pricing V2"   :   "定價V2",
   "Pricing Table"   :   "定價表",
   "Contact List" :   "聯繫人列表",
   "Edit Contact" :   "更改聯繫資料",
   "Social profile"  :   "社交檔案",
   "Joseph Pinney"   :   "約瑟夫平尼",
   "Contact details" :   "聯繫方式",
   "Feedback"  :   "反饋",
   "Faq" :   "常問問題",
   "My Faq Page"  :   "我的常見問題頁面",
   "About"  :   "關於",
   "About Us"  :   "關於我們",
   "Sign Up Free" :   "免費註冊",
   "53"  :   "53",
   "1280"   :   "1280",
   "522" :   "522",
   "800" :   "800",
   "Award Winnings"  :   "獎金",
   "Total Projects"  :   "項目總數",
   "Gov. Projects"   :   "州長項目",
   "Satisfied Clients"  :   "滿意的客戶",
   "Our Recent Work" :   "我們最近的工作",
   "Search" :   "搜索",
   "Coming Soon"  :   "快來了",
   "We'll be back soon" :   "我們很快就回來",
   "Video Player" :   "視頻播放器",
   "Simple Player"   :   "簡單的球員",
   "Bound Player" :   "綁定播放器",
   "Task Board"   :   "任務委員會",
   "Add New Task" :   "添加新任務",
   "Gallery V4"   :   "畫廊V4",
   "Invoice V2"   :   "發票V2",
   "Add" : "加",
   "Browser Status"  :  "瀏覽器狀態",
   "Show More" :  "顯示更多",
   "Show Less" :  "顯示較少",
   "Today's Sale" :  "今天的銷售",
   "Choose Sidebar Color"  :  "選擇側欄顏色",
   "Choose Header Color"   :  "選擇標題顏色",
   "Primary"   :  "主",
   "Warning"   :  "警告",
   "Success"   :  "成功",
   "RTL" :  "RTL",
   "Blog Grid" :  "博客網格",
   "Email"  :  "電子郵件",
   "Gallery"   :  "畫廊",
   "Shop"   :  "店",
   "Welcome"   :  "歡迎",
   "Profile"   :  "輪廓",
   "Connect"   :  "連",
   "Result" :  "結果",
   "Account"   :  "帳戶",
   "Related Things." :  "相關事情。",
   "Frequently Asked Questions"  :  "經常問的問題",
   "Tabs"   :  "標籤",
   "Alternet Version Of The Series" :  "系列的互聯網版本",
   "Bottom Tabs"  :  "底部標籤",
   "Datepicker DD/MM/YY"   :  "Datepicker DD / MM / YY",
   "Datepicker MM/DD/YY"   :  "Datepicker MM / DD / YY",
   "Datepicker YY/MM/DD"   :  "Datepicker YY / MM / DD",
   "Datepicker"   :  "日期選擇器",
   "User Profile V2" :  "用戶個人資料V2",
   "Choose Your Perfect Plan" :  "選擇完美的計劃",
   "Sign in here" :  "在這裡登錄",
   "Sign up here" :  "在此註冊",
   "Done"   :  "完成",
   "Doing"  :  "幹",
   "To Do"  :  "去做",
   "All" :  "所有",
   "Gallery V4"   :  "畫廊V4",
   "Hover Effects"   :  "懸停效果",
   "Lily"   :  "百合",
   "Sadie"  :  "塞迪",
   "Honey"  :  "蜜糖",
   "Layla"  :  "蕾拉",
   "Zoe" :  "佐伊",
   "Oscar"  :  "奧斯卡",
   "Marley" :  "馬利",
   "Ruby"   :  "紅寶石",
   "Roxy"   :  "樂聲",
   "Bubba"  :  "布巴",
   "Romeo"  :  "羅密歐",
   "Dexter" :  "德克斯特",
   "Sarah"  :  "莎拉",
   "Chico"  :  "奇科",
   "Milo"   :  "米洛",
   "Add Your Comment"   :  "添加您的評論",
   "Add Your feedback"  :  "添加您的反饋",
   "Add New User" :  "添加新用戶",
   "Add New Contact" :  "添加新聯繫人",
   "Edit User" :  "編輯用戶",
   "Edit Contact" :  "更改聯繫資料",
   "Links"  :  "鏈接",
   "News"   :  "新聞",
   "Send Message" :  "發信息",
   "Sales"  :  "銷售",
   "Likes"  :  "喜歡",
   "Download"  :  "下載",
   "Profit" :  "利潤",
   "Inbox"  :  "收件箱",
   "Promotion messages" :  "促銷信息",
   "Spam message" :  "垃圾郵件",
   "Social Media" :  "社交媒體",
   "You have 16 New messages" :  "你有16條新消息",
   "Server reboot scheduled"  :  "服務器重啟計劃",
   "Revenue raised by 67%" :  "收入增加67％",
   "Sign In"   :  "登入",
   "Guest Checkout"  :  "訪客結帳",
   "New Messages" :  "新消息",
   "SESSIONS V2"  :  "会议V2",
   "Toggle Sidebar" : "切换补充工具栏"


}   